西甲 排名19 vs 排名4

3:0